On a ci-dessous deux rectangles de mêmes dimensions et on a positionné un point $A$ dans le rectangle de gauche.
\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \draw (0,0) rectangle (6,5);
      \coordinate[label=above:$A$] (A) at (3.5, 1);
      \node[cross=3pt] at (A) {};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \draw (0,0) rectangle (6,5);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}
\begin{enumerate}
  \item Trouver une méthode pour permettre de positionner dans le rectangle de droite le point $A$ à \textbf{exactement la même position}
  que sa position dans le rectangle de gauche.
  \item \begin{enumerate}
    \item Positionner deux points $B$ et $C$ dans le rectangle de gauche.
    \item En utilisant la méthode inventée à la question précédente pour le point $A$, donner à son voisin de table les indications
    pour qu'il positionne sur son rectangle de droite à lui les points $B$ et $C$ qui viennent d'être placés.
    \item Comparer les positions des points $B$ et $C$ entre cette feuille et celle du voisin. 
    
    La méthode utilisée a-t-elle été efficace~?
  \end{enumerate}
\end{enumerate}